操你媽的下午茶吃鳳梨黃油靠麵包和低溫檸檬碳酸飲料簡直就牛B死了

牛逼死了

唔是冰塊檸檬碳酸飲料咩